俄羅斯將對美國帶有侵略性的新制裁做出回應

<莫斯科：俄羅斯將對美國帶有侵略性的新制裁做出回應>
美國總統歐巴馬總統29日下令，驅逐35名俄國外交和情報人員，並關閉兩棟俄國在美國境內的建築物。華盛頓認為，俄羅斯在2016年總統選舉期間，參與入侵美國網絡，繼而影響美國總統大選。
對此，俄國總統新聞秘書表示，「歐巴馬在其任期最後三周採取如此制裁措施，帶有急遽的破壞性。」、「普丁總統目前不急著與美國開展對話，我們也拒絕回應此番毫無根據的指控。面對如此制裁，俄國也必將採取相對的回應。」

黑白臉

克里姆林宮宣佈，俄總統普京已駁回外長提出驅逐35名美外交官的建議，表示不會對奧巴馬政府最新舉動作出任何回應行動，等待川普上台後美政府的舉動才再作決定。普京還邀請美國駐俄外交官的子女參加克里姆林宮的新年晚會。

--...

俄佬又學埋支那d衰野，淨係得把口

都唔係嘅 係普京落命令話等埋Trump上任先算